聽日全部入機場 機場要人

如果 聽日連機場都唔入
你仲對唔對得住

香港人呢個名
同成千個被拉既手足

Be water 聽日和你飛！
If we burn u burn with us